account opportunity cost (deprival value)

有冇人講解下

推